有無it巴打有買過呢啲online course?

呢排好得閒
想試下
佢地course outline好似都幾practical
有無巴打指點下
對於新手黎講適唔適合
唔該曬

推

新手讀咩都得, 最緊要之後自己會練習同識Google

留名

去 youtube 學啦

唔該巴打！
仲有一年grad
好驚

你岩

唔好意思
都想問下有無巴打買過aws既online course係好既？

Aws好似最近有個免費course
你可以try try

udemy 都夠啦

udemy
不過小心唔好中d 太雜既course

Aws educate?
垃圾嚟入面咩都無